---
label: Установка решения
order: -30
---

![Установка решения](../static/images/install_solution01.png)

Установка решения состоит из нескольких этапов. Рассмотрим все этапы в этой статье.

## Подготовка к установке

В этом разделе прочитайте всю информацию, необходимую для установки.

## Выбор мессенджеров

![Выбор мессенджеров](../static/images/install_solution.png)

На этой странице вам необходимо выбрать мессенджеры, в которых будет работать решение. Нажмите кнопку нужного мессенджера, он будет добавлен в список. Вот, например, настройки Телеграма:

![Подключение Телеграм](../static/images/install_solution2.png)

В поле _Канал_ выберите нужный канал, если у вас подключено несколько мессенджеров. Если вы изменяете какие-то настройки, не забудьте сохранить настройки для конкретно этого канала.

![Сохранение настроек канала](../static/images/install_solution3.png)

!!!
Настройки канала влияют на все решения.
!!!

## Настройки

В этом разделе представлены настройки решения, список параметров будет зависеть от решения, которое вы устанавливаете.

## Помощь после установки

После установки, в этом разделе, будет расположена дополнительная информация по решению: как с ним работать, как тестировать и т.д.